---
layout: post
title: "Milagros_Documentados_Cientificamente"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
"Richard H. Casdroph recolectó evidencia médica, rayos x, angeogramas y otros datos de 10 casos asociados con el ministerio de Katrhyn Kulhman.

...

# Reticulum cell Sarcoma, right pelvic bone.
# Chronic Rheumatoid Arthritis with Severe Disability
# Malignant Brain Tumor (Glioma) of the left Temoperal lobe
# Multiple Sclerosis
# Arteriosclerosis Heart Disease
# Carcinoma of the Kidney (Hyperthyroidism)
# Mixed Rheumatoid Arthritis with Osteoarthritis
# Probable Brain Tumor vs Infarction of the Brain
# Massive GI Hemorrhage with GI shock (instantly healed)
# Osteoporosis of the Entire Spine

Todas estas personas fueron sanadas por completo de estados incurables o terminales.  Lo único en común de todos es que en algún momento una misma persona oró por ellas, Kulhman"

Artículo con detalle de algunos casos en:

http://christiancadre.blogspot.com/2009/05/scientifically-documented-miracles.html
